姜濤疑暗交19歲「YOLO女神」Candy 情人節前夕同遊中環後嗌分手

人氣男神姜濤（姜B）今個月30日便22歲生日，聲稱至今仍未拍過拖，早前在陳志雲的網台節目上，更勇敢承認自己仍是處男。不過，近日有讀者就發現姜濤並非單身，曾經暗撻ViuTV單元劇《YOLO的練習曲》其中一位女團成員黃曉文（Candy Wong，藝名黃曦誼），在今年情人節前夕（2月13日）結伴夜遊中環荷李活道，並前後腳將街景相貼上IG Story，但翌日疑嗌交分手，女方委屈指自己「一次二次俾人玩」，但未有提到另一半身份。

熱戀中的情侶多少都會留下一些蛛絲馬迹，在2月13日，即情人節前一晚，姜濤在IG Story貼了一張中環的街景相，寫着：「完了 迷路了」；同一個晚上，Candy又在IG Story貼了同一位置的街景相，雖然角度有偏差，但明顯是同一個生果檔主，加上附近店舖亮着的水晶燈，和霓虹光管上「ON」字樣都是如出一徹，如說撞到也未免太過巧合。

羌粉崩潰未

姜濤值得更好

真心 條女真係一般般

2月14嘅live，讀者突登cap低觀眾一句留言，等到4月中yolo如火如荼先嚟爆料？

關我撚事咩

條女咁就有新聞上

呢條女做夠新聞未
2年啦

我都想情人節中出即飛Candy

上次先話同Ian 有路
今次就姜
下次肥仔好冇

識食啊

姜B你唔記得較細字再反轉呀

Kero kero

兩個月前既野都叫新聞

緊係poki

咁poki就真係埋身架啦佢頂唔頂得順先

幾靚 仲有冇圖

姜濤唔係gay嘅咩

姜濤咁既性格一係搵男人，搵女人都要搵man啲架啦，你呢啲行埋一二邊啦

屌

真定假都好
幫條女rip咗先

Candy wong對腳好正

條女好似早排真係喪夫咁款

都幾忍手2月嘅事

感覺單新聞好假

梗係viutv老細啦

Candy

係咪公司做出黎捧個女㗎咋
係一早爆左啦

不過好似幾靚

條仔都一般般

最近起連登唔屌得佢咖

呢條女點襯得起我地姜B

簽咗太陽，係要自製下呢d新聞，悶。

支持搵男人
利申︰腐女

隔左兩個月先講不如下年

佢啲戲仲好撚屎
扮哂清純咁
9896自然好多

佢先出道兩年
早幾年你認得一個路人果下好野

睇完成篇野都唔覺佢地似有拍過拖

爆既時間點實在太假

你又知佢真正性格,偽人既野邊好信

屌過咪算囉

Fans上哂腦

早幾年 佢應該仲係一個肥仔？

有冇圖

我係仔 只睇女

條女都幾夠姜

可能下次到Edan，邊個紅就邊個

自編自導自演嘅嘢係咁㗎啦

似係

嗰日姜濤喺嗰邊唔係跑緊步咩
我記得係亂跑所以先話蕩失路

姜濤本身都好一般啦

有片

咁靚都一般般？
清平時係咪食開仲正嘅女

識玩
十二個人
半年做一次呢啲新聞做到六年
三個月一次都做到三年

男人樣，塊面好扁下巴月亮面🌙

單新聞係證明mirror開始紅姐 內容冇咩所謂

下，我一直以為佢29歲，俾之前YOLO D新聞fake左
以為佢係讀BU 29歲果個candywong
但佢個樣又咁撚成熟 所以冇懷疑過
原來得19歲 點解可以咁成熟
同埋佢講野成日無氣無力咁

何以見得 你識姜濤?

無聊新聞

幾靚 不過好似冇咩波路

咁開頭可能諗住有得marn 到而家冇彎轉越諗越嬲咪爆料比記者

擺明造新聞
屌你合照都冇張咁都傳到緋聞
係咪咁求其呀？

搏關注都畀啲誠意啦

原來19

開頭以為佢29 有個同名

好正啊突然覺得佢

好煩 又係呢條女

呢條女好似係我同學Ex，喺公廁幫兩個mk含撚

姜濤喺2017年參加中國大陸音樂選秀節目《快樂男聲2017》

姜濤都係男人嚟,有女友好正常啦

咁似張國榮

真係有咩留返拜山講

唔同左樣

死MK仔搞我Candy

睇 MV 覺得佢唔靚

鳳眼

唔係d 可愛 type

咩年代仲要做新聞

宜家興玩自問自答

覺得兒登女喺mirror入面最大機會有桃色醜聞 希望佢生性病母倍感安慰

下次屈埋193

好正呀
你同學ex張圖呢？

you are fake news

我唔係話佢好似樣，係話candywong好似就係同學個ex

好7

合照都冇張，亂咁黎
姜濤在IG Story貼了一張中環的街景相
咁我見佢放左相，我即刻又去同一地點影張一樣嘅相
咁係咪代表姜濤約左我？

D女人真係好古惑

拍拖實係post哂ig post 哂路線啦

幕前幕後咩性格無人知啦

但我都好奇 女人過25歲真係會鐘意姜濤呢種咩。。。

其實真係，佢適合搵姐姐！！係好適合
大把姐姐要
妹妹俾返大叔大哥哥湊
姜濤一世俾姐姐錫就得（大把人排隊）

姜濤真係好多媽媽粉
60幾70幾歲嘅都有
我諗係覺得佢得意可愛有種自己個仔自己個孫嘅感覺啩

好多姜糖都係媽媽級

靚乖仔其實好多姐姐要
我d 25>女同事都追到瘋狂
好願意錫住佢

佢最多媽媽粉同姐姐粉
同女友粉唔同

可能對清純嘅嘢有追求 啲人年紀大咗都係咁
鐘意學生妹清純 姜濤乖仔
不過我覺得呢啲形象as fake as fuck
ERROR嗰幾個比較真實
Mirror就得Lok Man似返一個真真實實嘅人

如果唔想俾人知拍拖
點會自己po ig 話俾全世界知自己去邊

18年 成個fb 都吹奏緊佢喎

見到佢又帽又口罩
不過過唔到關 入咗房仔
可能張相同真人爭太遠

女神依家呀豬呀狗都可以叫女神
YOLO只有Ca姐一個係女神
Ca姐世界第一

睇個mv條女都唔係靚
點襯得起姜B

明顯係行坤哥毒撚路線佢有咩可能係處男

以前我都係咁諗

然後我去睇下姜濤d訪問
佢個人好搞笑架都，又會寸花姐，唔係你所想：清純+腦空白
完全唔係
要去了解下再定奪

咁就可以做到前女友

鞋抽臉下話

佢襯唔起姜B囉
如果係yolo裡面選，我覺得nancy同姜b幾襯

想養佢

睇完d留言發現女仔清純乖乖女市場其實唔係好大
反而強少少有自己想法既先受歡迎，例如ca姐佢地

標題夠嘩眾取寵就得
好多人唔睇內文
就算睇完都唔會分析

屌，我一直誤以為做artist係乖女有市場，但原來個個都覺得乖女悶+煩
都係剛烈d好

姜 B 咁多私追，有咩可能拍到拖

溝女咪溝女囉咁靚仔，如果姜濤溝佢班女fans阿，佢地都會唔介意姜濤以前溝過幾多條女啦

我冇睇造星
之前淨係睇個樣都以為普通𡃁仔
但睇完佢d訪問之後對佢改觀
談吐比想像中成熟
佢性格真係好可愛 d訪問好搞笑

再追返佢以前d片
被佢吸引咗

但其實可能係真
1.做過對手
2.成個中環咁大 有咩可能咁岩影果到 又咁岩差唔多時間出
3.見candy開live 姜都入左
4.有個人mirror live 留言 話姜賤男
如果1，2樣事情咁岩就話姐
種種事情都一齊發生就....

利申 以事論事
希望姜糖不要屌 而且姜都係男 溝女都正常姐
唔可能話姜係偶像 好紅而偏幫佢

扮處真係仲嘔心過坤狗

其實真係your face your fate...信我

拍下拖幾好喎，起碼唱情歌有feel D先啦

真

正到傻喎

扮gay食女

佢唔係似同Ian 有野咩 一有女朋友就unfollow 人，仲話一般同佢合作過嘅人佢都唔會unfollow 咁好明顯有d 野wo

姜b要破處啦
幻想破滅

佢個樣邊忽乖
似姣婆叫春多d

我剩係講個樣 同平時講嘢嗰陣時

無特別追嘅人就係呢種感覺

其實事實係點都無所謂 有market就得啦

利申: 鐘意金城武，明道嗰種

傳聞肥仔條女好惡㗎

her nose is too big

40-60個班日日科金

下次到sound bear

話自己係處男🤣鴨性難改

蝦條哥個ex係咪candy wong?定係我記錯

一早都覺得呢條女想姣姜濤
不過姜濤唔受佢囉～
姜post個IG story佢都要跟尾狗，心機女！真心咩

條女連野都未講得正 yolo post好多人吹奏

鞋抽貶意 用下巴幫人挽鞋？
月亮高潔好多sailormoon都係月亮代表

好姣！成日露腿姣仔～

咪踢爆

呢條女 姣 拜金
有得屌一定屌 但可惜我唔係姜b冇咁ge機會

佢最近起神枱
你過2年先講應該會好多人認同

不如試下食晒11個,

我諗應該會上位

拉

連dom 女fans對此評論負皮

等陣連dom 啲fan屎出嚟屌你

如果2018年，可能你見到係拖住另一個cheap精「墨爺」
唔係講笑～你自己search佢個樣....
黑歷史終於有人親眼見過？果時「墨爺」咁岩成日去深圳......

係姜生
佢用手撥頭髮個樣 好令人難忘

我意思係姜生可能拖住嘅女仔係墨呀～

原來candy wong得十九歲

屌你個名

yolo 最正jessica 同Jeanie

黃糖又黃又正囉好無

姜b 而家想食咩女就食咩女啦
30 歲以下既妹豬任食

不過，Candy和姜濤疑似在當晚嗌大交後分手，情人節當日，姜濤跟MIRROR做直播騷期間，心情欠佳笑容欠奉，他自稱身體不適，受訪時兩度腳軟，更突然坐下，他自嘲孱弱：「唔好搵我呢類人做男朋友。」似乎被情所困影響狀態。
姜濤個日腳軟好可能係因為四十幾個鐘冇食野

Candy 講多幾句？

姜B最好出trip 時隨便叫雞破左處先
而家你識本地女破處又要驚比人宣傳
唔破處又包袱大，而且少左個人生重大閱歷
做偶像無閱歷點駕馭fans

佢去台灣一樣有新聞吹佢食女
成班記者對住佢真係當佢唐僧肉咁

去遠d食啦
冰島又好，芬蘭又好
少d香港人撞到就要去食

30歲以上既姐姐姨姨都仼食啦

鬧人PK姜個 Renee Wong 乜水

同 candy 一樣姓 wong!?

個comment同個po完全無關有人誤會咗就真係多謝你個comment

白痴！唔好講到姜濤咁cheap啦要叫G～
偶像都可以搵個好女仔拍拖架
幾時破都唔使同其他人交代....

但佢而家慘在交代左
就會比人成日問嘛~~~

樓主pin啦

造星一有個環節考驗班仔應對記者提問
就係嗰時開始成日提
Viu為 gimmick 害人不淺

睇睇人人都知劉心悠17 歲破處
就知hk既文化，最好死都唔提啦

真 大陸味濃

個女嘅就開心啦

本身冇乜人識

突然上埋台灣娛樂新聞
仲被人叫女神
報導d字眼講到姜B講大話咁
仲要用「吃」字

自稱處男！偶像男星爆私下暗吃19歲妹
網劇女神痛揭「一次二次被人玩」

YOLO的練習曲｜
19歲Candy疑同姜濤情人節前夕
同遊中環後鬧翻分手
認仍有聯絡：喺我眼中好似哥哥 ︱
冷對陳卓賢互相unfollow |
2021-04-13 | 壹週刊

都影吾到第二個人既影，吾知當時Candy係咪跟係佢後面。

BTW,佢拍拖當然無問題。但講到佢係賤男甘，就要小心求證。

新聞假到爆！
姜濤唔會要呢條MK女啦！

姜套台劇出之前整啲咁嘅新聞
咩意圖唔難明

佢依家咁紅
又成日咁多 fans 私追
對選擇伴侶應該會好謹慎
唔會求其搵個
更加唔會自己拍片自爆拍拖行蹤啦

如果冇食過個女仔
但俾人屈賤男真係好慘

BTW 我都希望姜B會遇到個好女仔拍拖
而唔係俾人借佢上位

問心 大家覺得Candy個IG story寫「一次二次被人玩」
係記者兩個月前cap圖？定係問返Candy攞張相？
如果係Candy事後俾嘅 就知咩事啦....夾埋出新聞
我點都唔信兩個月前記者cap低個無聊story.....

看佢訪問都知佢係拍拖一事上會小心謹慎，因為驚影響星途。所以佢都吾似會將拍拖行踪擺ig

屌你老味呢d假新聞仲上埋台灣新聞
合照都冇張都可以傳到咁
咁人人喺姜b樓下影張相再話自己係佢條女準備上男朋友屋企都得架啦

Agree

睇過下佢上節目/訪問，覺得佢一定係內向果d人 有d野真係扮唔到 睇完陳志雲訪問佢更加肯定。
佢成日諗到乜就講乜 成日串花姐 幾搞笑

套劇幾時出

好似話今年暑假

「近日有讀者就發現」
應該有人報料啦
有人cap低曬d嘢

Renee Wong 乜水啊？
同 Candy 同姓？

吾你老母

希望套劇可以令佢喺台灣紅

咁candy都好過之前粒墨喎！

之前佢ex都爆佢偷食la
搞到人抑鬱

甘你老母吾你老母咩

係咪cctxb啲打手黎架

Search 咗嚟睇 啲垃圾臭mk 嚟

屌左啦，破左處啦，中出即飛

//一次二次被人玩//

一次過（係個腦到）溝兩條仔

突破盲腸

屌 姜濤死全家啦

Candy仲係處放心

講真睇果陣都唔明點解會搵佢演
咁既樣咁既演技
明顯姜濤唔會嗒佢糖啦
成個男人咁

後生仔溝女扑嘢好正常
係啲變態姜糖未必接受到

more

你老母都好似我個frd個ex

係公廁幫兩條黑鬼含撚

姜濤d 私追多撚到咁
同遊中環仲唔比人周到咩
真既話比人爆左九世啦

搵AL

私追唔一定會爆料既唔同狗仔隊

g持

mirror 太紅， 好多人想伯佢地上位

處男非處女

19歲

好彩 Ian unfollow 得早
姜B 唔好彩

可能Ian 知個女仔咩料，unfollow 左先
姜B就傻下傻下

Ian 社交/社會經驗豐富d
姜B好慘
乜都冇做
被屈賤男玩女

其實係蘋果亂寫 都唔關姜濤事
佢之前同Candy工作過
普通朋友都可以繼續follow嘅
互like都有～不過個Candy想點就唔知喇

可以係candy 放料俾蘋果呢

下 係佢 19歲？ 一開始見到以為25+

Who

嘩有料呀

又一隻臭雞想靠緋聞上位
造星公廁關嘉敏接班人

仲有 甘

參加比賽順便叫雞姐，班fans知道會唔會崩潰

是但啦，而家啲偶像仲要係單身處男咩，你估四大天王年代咩

冇人識條女
Cap 黎做乜

佢話姜B冇戒心 je

蘋果話讀者報料

邊個咁有機心
Cap 低2月咁耐以前d圖就唔知喇 .....

公道講句，偶像又好乜都好，都係人一個，都有心理同生理需要，有咩咁大驚小怪

其實你晚晚去中環打卡 總有幾會撞中一兩個呢啲星同場

又係得個估字～
你又唔係知道真相，點估都得...
我有留意Candy個IG 佢係2月14日晚換咗黑色頭像足足一個月....
話俾人玩弄.......
咁係咪就代表佢因為姜濤而好唔開心？
有咩證據佢地一齊過？
定係同另一個男仔朋友flirt緊有關？
我唔識佢 我真係唔知Candy同咩男人flirt過......

所以我咪話Candy之前二月話俾人玩弄
暗示果個男仔唔一定係姜濤囉
佢識咩男仔你都唔會知晒
而我無話Candy想搏出位 只係話蘋果娛樂亂寫
根本Candy係被另一個素人男仔玩弄感情都唔出奇....
我信姜濤唔會係事業搏殺期亂咁同人拍拖
除非真係好鍾意 都會收埋啦～

係想爆就直接爆邊個啦，個女仔爆d又唔講咁，好煩

佢啲粉絲成日為佢護航㗎
你小心

姜濤啱啱瞓緊我隔離添

叫條囡自己爆囉
你睇PK條個前度Carrie即刻拎到what's app紀錄出黎
你連合照都張就叫人信你

拿拿拿！師兄「毅進仔執石仔」就講到D實在野喇
雖然加咗密 如果有當事人自爆 咁就要重新估計件事喇～

我唔會自爆，冇人叫你信我，冇證冇據你做咩要信我

//anyway只係唔想大家諗到姜濤咁純品//
出黎警世但係唔想人信你
邊有叫你自爆姐

宜家係叫條囡自己拎料出黎啊

姜濤會唔會踏上羅志祥條路呢

得啦你識條女吖嘛扮咩持平
我前排都好sad呀我一定都係俾姜濤飛啦

女人過25歲先鍾意呢種呀
妹妹仔多數都鍾意成熟叔叔果啲

其實我都唔信姜濤咁純品
但好想睇條女爆料
冇料一律當臭雞

keung_show

我又信佢純品喎

不過如果條囡拎到料出黎證明佢趙完鬆，我咪屌返姜濤轉頭囉

最緊要有證據
證明姜濤呃左個個唔知咩名既女神

偶像男團唔做下自走炮
邊算做紅
你睇日韓果班

有睇開佢ex ig都知咖啦其實

是撚但喇18 22係拍下散拖

有冇 cwb 附近影d相？
可以話去完姜B屋企之後影

實不相瞞
其實我係姜濤現任女友
但我唔想自爆
所以信就信唔信就算

之前yolo post唔係有人爆料話條女
老豆做電影業高層老母係大陸人咩，
做依啲小動作搏上位唔出奇啦